我已經四日冇沖涼

熱水爐仲要壞撚埋

隔住個mon都聞到臭

個頭實痕撚死你

挨多個星期就回暖

樓主禿左好耐

乜春啊

非洲人表示四世冇沖過涼都係咁過

兩日，迎接緊第三日